我既夢想係成為一個寵物小精靈訓練員....

搭丁丁俾我遇到傳說中既精靈訓練員
我諗佢一定立志成為四大天王之一

不過我發覺太睇小左佢....

到底係乜野令佢咁熱愛寵物小精靈